今次革命輸左之後

我一定投撚哂俾民建聯

屌你老母成班割席篤灰撚

攬炒囉

咪傻啦 係今次革命輸左 你地係以後都無得投票 ！
無區議會 無立法會 話之你咩警察律政一次過廢除
全部都直接行一國一制 香港人係直接大清洗
唔洗再暗中做野 中共有歷史你地自己睇
各位唔信即管負皮我 block鳩埋我！

輸撚左第一班失業既係律師